私了/還拖嘅目的係要令到施襲者不能再行動

如果還拖之後施襲者仲可以行動
咁即係閣下嘅行為達唔到目的之餘
反而將自己擺係對家目標之下

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

仲有唔好亂上樓，比人反camp好危險